山齊士表現唔好原來同更衣室冰箱有關

怪錯山齊士 原來是曼聯的錯

Alexis Sanchez has been left in the cold at Old Trafford — by a fridge in the dressing room.

Chile striker Sanchez has found himself frozen out of the Manchester United matchday squad on several occasions this season, prompting claims he could leave in the summer.

Now it has emerged the former Arsenal forward has also felt the chill of a drinks cooler in the Old Trafford dressing room.

It is understood the Sanchez’s seat and locker were adjacent to the appliance, which holds cold drinks for Jose Mourinho’s stars. Each time it was opened by a team-mate or member of Mourinho’s staff, the £450,000-a-week star was hit with a cold draught that left him chilly.

Sanchez is believed to have complained about the fridge, which has now been moved.

An Old Trafford insider said: “Sanchez wasn’t happy that he was forever being hit with cold air when the cooler was opened.

“In a busy dressing room, the fridge is used continually before the game, at half-time and full-time and it became an annoyance for him. Club maintenance staff were called in to sort it out, which has been done.

“The comfort and well-being of the players is always of paramount importance, especially somewhere like the dressing room which is a critical area on match days.”

DLS 山狗依家變左隻容易受到驚嚇既寵物

笑死

我以為係 nine up 報英文版